一人一個最撚癲嘅射波理由

我先
噚晚凌晨老竇中風入院，阿媽唔喺香港，要照顧住佢先

利申：老竇死撚咗好耐

訓著咗sorry

條女黎m 要我陪佢

條女緊要過份工

空哂

啱啱撞車

同你（老細）老婆去街呀

lm學野

落雨

利申埋 地盤

發夢要OT

病

依? 係咩
今日我要返?
我睇更表明明唔洗架

我要入波

啊仔我今晚返黎搵你喇

佢返嚟我打撚到佢魂飛魄散

落雨喺茶記嗌炒蛋俾廚房佬打到入廠 返唔嚟 sor

直接講唔想返工

Zip暗瘡

見過同事話唔知醒
啱啱起身唔番

咁點解唔直接話你阿媽入左院？

因為用阿媽過橋過得太多次

屌 咁老豆中風都無人信啦

琴日射波扭親腳

無提過就好可信
腦細都叫我請多日

細佬發燒接佢放學唔得閒

發燒仲接放學 我係腦細都信

每次都係直接唔聽電話到下午先覆過去話訓過龍

正常 返到去未開工就收工 含撚都無味

今日有份包裹到要留係屋企簽收

我有個前同事試過一次就俾我腦細秒速炒咗 可能因為佢想殺雞儆猴
加上佢未過probation period

後日返到黎好執野走喇
我地公司唔需要冇誠信嘅員工

腸胃炎，尋晚屙左6次

死靚仔，你唔番工係度玩連登？
你有定心理準備

你份工臭嫁

喺醫院陪住老竇 上下連登都得啩

唔想返
唔比我請？炒我囉

之前一個星期射一日
次次都話發燒同肚痛
後期升左lv, 例一同埋連射

同老闆講唔想見到你

夠guts

返大陸叫雞
老細叫我帶埋佢去

澳門雞先正

唔想番，聽日先番

無理由

一樣

過大海輸咗唔返
過大海贏咗更加唔返

唔記得左要返工

老豆暈低左
要即刻趕去醫院

火車塞車

依家好正常喎

其實出動屋企人
好難唔比
如果唔比 呢份工 應該就黎玩完
平時比人印象好差

屋企隻狗生狗 要接生

我都試過
結果份垃圾pt炒撚左我

隻倉鼠頂住道門唔俾我走 佢話我一走就燒咗間屋

老細只會覺得係你自己攞黎,唔批假比你

有個孔武有力的女朋友

要打飛機 上班？ 不了

唔通知任何人 直接射波 關手機 第二日再正常返工

我有同事試過
扮無野

畀阿經理你串親，條氣促住返唔到

有個fd試過話死老豆要囉6日假

第二朝同老豆老母去日本旅行

咁又唔得，射都通知聲，有啲交帶嘛！

利過話過關唔見左回鄉證，請兩日假，其實係心血來潮唔想翻工！

打波篤魚蛋 疼到手指郁唔到

唔返就唔返，唔需要理由

補充
聽過最撚癡線既理由係搵唔到屋企鎖匙，鎖唔到門所以出唔到門口返工

自己住既都合理

番工搭地鐵見到有人非禮, 要去差館落口供, 可能要晏d番/唔番

門口都出撚埋地鐵都上撚埋 唔會屌我喇掛

我老細好好人
A B 兩個人嘅工作係好似
A射完波 B第二日就會射波
B嘅理由係 A都射波 點解我唔得？

屋企人做admin，收過個理由係check愛滋

過左一個月後條友冇做

我黎m

利申，我係巴打

1月1日元旦要返學

我陪緊你老婆可唔可以請一日假

笑撚死

地鐵爆軚

生水痘

試過返左工又好想走
之後話阿婆係老人院走失左 要請假搵返佢
之後諗返信果個都on膠膠

返工途中 比個咸濕阿伯跟住
走左去報警錄口供
所以今日翻唔到
阿頭仲叫我小心啲

去旅行請咗AL
之後未玩夠 打長途俾老世

我: 老世我再請多幾日
你幫我睇下仲有幾多AL 我用咪佢

佢: 你依家係香港定台灣
我: 仲係台灣啊 未玩夠想請多幾日
應該仲有AL架我未用過 一定仲有 你睇下先啦

佢: 你咁都得嘅你 (我打斷佢)
我: 得啦我返嚟再講啦 買咗手信俾你架啦
記得幫我搞AL啊 記住啊

佢: 你
我: 我要收線啦 香港見 88

最後我都順利請咗假乜事都無

因為想入網

同經理講自己係西鐵站碌落電梯，流好多血call咗白車

無力

條女個frd用佢電話響朝早五點幾打嚟話條女飲醉響旺角要我接佢

我既射波理由係條女出左事要去睇佢

咁就請左成日假帶佢番屋企睇住佢

屌佢一出到去見到佢真係成條死屍咁邊個都認唔出，好彩佢堆女仔frd響度陪佢

利申：ex

睇世界盃

好攰

我發夢返工返到好攰，起唔到身

屋企爆水喉

我同事話佢俾fd 玩，反鎖困住左係房 出唔到門口

返part time 今司俾唔夠我都唔想

家有要事

啲撚樣年中用十鳩幾十次呢個理由

呢啲女唔飛盞俾帽自己戴

個呀頭太廢

文員仔

岩岩訓醒 唔返啦

D假用得好快

問你拎入院証明咁你點

根本唔開心嘢如果腦細個腦唔係裝飾品嘅話 應該都唔會追問

細佬逃學要去搵佢

呢個好笑

真係好不孝

我要去見第二份工

人無恥則無敵

想知再講，bye～

約10點 佢9.58同我講我未做完功課唔出

今朝有高達開倉我要去排隊買
利申：成功左

無錢搭車食飯所以唔番工

女友做經理 有條友請sl 張紙寫「有事」
我女友問佢有咩事 佢話：閪有事
之後返後先知咩陰道發炎

竟然仲有咁誠實既員工

我最柒理由係去睇香港甲組足球聯賽大戰唔得閒開工，老闆嬲到冇反應。

我都試過用呢個 如果無人發現仲可以照袋人工

但失敗左

腳甲太長著唔到鞋返學

執到咁正呢個都唔方好老細

你人都唔係度佢可以點
btw高招

扭親條J